- S.T.A.L.K.E.R Lost Alpha -

Patch de traduction Francais - Créé par Mahad110 (jv.com) (Merci à lui ;)

Ce repos a été créé pour corriger les petites fautes qui se sont glissés ça et là ...

Afin d'obtenir un patch le plus propre possible.  

########### - INSTALLATION - ##########

Remplacez les fichiers correspondants dans le répertoire <REPERTOIRE INSTALL STALKER>/gamedata/config/text/fra